[
    {
        "randomId": 476
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Ikawa",
            "option_3": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Giteye isusumira",
            "option_1": "Inyama",
            "option_2": "Igisheke",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nturutse hanze mbona umuntu ninjiye ndamubure",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Akayunguruzo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Agasongero k'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite inka yanjye nyiragira ku manga ntitembe",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Amatwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Indabo z'amashaza",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Amabya",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Ukwezi",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Ukwezi",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abana banjye barara bahagaze bakirirwa bahagaze",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Ishuri",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    }
]